依家去茶餐廳食會接受搭枱嗎？

1. ok
2. 唔 ok

如果有人想走埋嚟搭枱，會點叫佢走？

仲堂食？

話有人
不嬲唔搭

黃店嘅話ok 反正都係自己人

你扯唔扯 你唔扯我扯